我們一起學n賓

一起針針針針針

樓主好低汁

但我無話自己肉酸

做乜撚姐你

沙勇新

你警隊一哥

米癲

乜

一起貓禮志？

Nben 放喺觀塘區果20枝針

羅sir壓力大到癲左？

羅sir有份凌辱小妹

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

羅sir 肉酸到

貓貓禮志

佢都無話自己 佢話佢老母咋羅蛇

羅

屌 高汁
推到有人唱